[低成本老屈] 為報復情夫拒離婚虛報遭對方強姦 女侍應判社會服務令

為報復情夫拒離婚虛報遭對方強姦 女侍應判社會服務令

女侍應搭上有婦之夫後，不滿人夫違諾未有離婚，趁與他交歡後報假案聲稱被強姦。警方調查發現女侍應其實是自願性交，遂控以浪費警力罪，女侍應早前認罪，裁判官今指留意到被告認罪、報告正面及有真誠悔意，認為服務令已有足夠阻嚇作用防止被告重犯，故判被告接受80小時社會服務令 .但提醒被告指服務令不是輕判，等同監禁。

律師今求情時指，被告陳素珍（37歲）的社會服務令報告正面，建議被告接受1至80小時的服務令，又指被告感到後悔，願意接受社會服務令，希望法庭給予一次機會。

案情指透露被告於2012年起與姓鍾前男友（40歲）拍拖，去年年3月23日她到牛頭角警署報警，訛稱前一天在啟業邨住所內遭鍾強姦，令警方浪費了31小時調查。

冇天理，女人塊閪咁珍貴竟然罪成

女性身體自主老屈

你條青頭仔係咪打飛機打到傻撚左？